禿頭犬長：射殺罷工市民是國際標準，微博大量中國人點讚支持射殺

後結 果字都唔識打

佢係咪真係以為講呢d咁既野唔洗負責任

果字真係小學生都識打嘅字

警隊KOL，幾時挑戰林大總統

睇嚟做乜，成班圍爐打飛機

睇下支那班武警幾時射殺支那市民

日日都有嫁啦

咪撚理佢
國際無人識佢
留返俾小粉紅打飛機

唔幫佢增加仇恨值點升級火力呀

後結 屌你老母光頭佬連搵關聯字都唔識搵 支那人真係無一個唔係同習狗一樣都係得小學程度

呢條光頭佬而家喺大陸定香港？

依條友走火入魔，咪理啦

咁佢咁樣講係咪以後所有佢唔妥嘅人都可以射殺？
佢其實無咁大嘅職權就唔好咁大口氣

睇到D留言 覺得64班學生真係好可憐

係咪已經算係恐怖主意

國際有民主選舉,國際人人有槍,國你老母

鼓吹暴力
禁制令呢

國家英雄？我屌你老母啦！

問下PPRB 係咪堵路就要射殺
我肯撚定唔係國際標準 同條光頭柒碌相違背
睇佢地點講

佢試下係示威現場

PPRB實鳩吹搶槍都唔會敢講堵路就要射殺

國際標準係對住手無寸鐵嘅示威者掹鎗？

睇返條片，根本一早就唔應該掹鎗啦！戇尻尻嘅！

英國大部份巡邏警員直頭無佩鎗添㗎，算唔算國際標準呀？

用美國做例子，人哋公民有擁有鎗嘅基本權利，呢個又係唔係國際標準呀？dklm

咩咪理呀，煲大佢啦